[黃色經濟圈危機]唔該唔好再亂咁幫人貼米豬連啦

呢啲時勢貼個貼紙排隊排到仆街
你問個老細好唔好佢lur 飯應啦

黃店認證唔係支持五大訴求咁簡單
個d 係可以幫襯
係應該要有做野幫過手足

西環山道間永利咁
有人話黃 但都有人出黎反駁話聽到撐警言論
呢啲立場不定 老細又話怕表態既 根本就唔值得派貼紙
呢啲舖乜都無做過 同唇茶個啲捐錢出心出力既都有貼紙 公平咩？

跪求正視下呢個問題

真

甴近平

真
起碼都有連農先

山道咁多偽黃嘅

毛甴東

推

hi

點解得我推

應該分金銀銅豬

老闆怕表態但又貼米豬連？

要有ID比人FC

因為有腦都知，同埋食之前都識fc左係唔係真黃。不過多謝你提醒。

當眼處貼文宣貼日程表先叫黃

唔係是鳩但貼張連豬上去就叫黃

Facebook有班人係齋問人地貼唔貼得就貼上去（而唔係睇間店係真黃定藍）

所以張貼紙未開始普及已經廢撚左

要話比人知咪撚齋睇貼紙

你太睇得起大家 睇下d神探post就知好多人冇腦又唔會fc

其實邊個諗貼紙咁撚on9?
對面都可以印出黎幫藍店貼
到時通街都係咁d人咪又係要上網睇

幫咗由6月開始撐，罷工有參與嗰班先啦

Push

唔覺得需要貼紙

點解唔考慮分級制？米芝蓮都有一二三星同米芝蓮推介四級啦？

真
google map好多都寫曬點解係黃/藍
多多支持由612就撐我地既同路人啦

玩評級機構？

正視聽，推

有個on9仔 走咗去問個老闆貼貼紙好唔好
然後就多咗個貼紙
跟住再有人去fc 問清楚個老闆到底係點樣
然後個老闆話自己都擔心表態會有麻煩
係西環谷提出過 但無人理

今日下午維園見

今日三點 維園

其實啲貼紙自己印出黎都得建議都係喺網上認證